幣傢伙，同另一半去party room xx比人偷拍左，點算好。。

Help!!!

下次唔好再去呢間囉

係咪出面熱門嗰單

大量流出左，但我緊係唔會講邊個係我

有冇冇裝cam既介紹🙏🙏🙏

報紙打哂格 又冇人放片唔怕啦
過一排就冇人記得 仲要唔知嗰個係咪你

去開房好過啦

基本上間間有Cam
爭在講唔講比你聽

樓主去party room接客俾人影到

好想屌樓主

無人想睇你俾人屌屎眼

身材咁正怕咩俾人睇

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月14日反送中燒衣晚會

「文宣」

意見及舉報：

Hi五毛

ching ho ball

Hi

Bye

原來你改咗名

希望大家唔好再追擊/抹黑我,我只係想過正常的生活🙏

冇抹黑

dllm